勿跟Tesla 過人世 - 王弼

節錄少少比大家睇

令人目瞪口呆的，是人氣股Tesla（TSLA）在股價突破1000美元，超越全球市值最高的豐田汽車後，再花五天時間，便升破1400美元，市值比老字號的Intel、AT&T、美銀和迪士尼還要高。

有趣的是，2019年，豐田賣出逾一千萬輛車，但TSLA只賣出三十多萬輛，究竟TSLA需要多少年，才能追上豐田的銷量？更重要的是，等到TSLA可以年銷一千萬輛汽車，它就一定賺錢多過豐田嗎？

軟件科技公司如面書、谷歌和微軟，有着傳統企業沒有的優勢，就是邊際成本幾乎是零，例如多一個人付費下載微軟的軟件，不會增加微軟的成本，即顧客付的費用，全部變為利潤，可是，TSLA縱有創意，顛覆汽車工業，但它永遠無法突破物理限制，就是邊際成本可以透過量產而壓低，但永遠不可能歸零，也不會接近零。

on9
Tesla 唔止做車一樣業務
同豐田比較跟本on9

大家當左Tesla 係另一隻科技股, 而唔知佢根本只係炒作
未見過一個老闆出post 串人put 佢, 究竟佢仲想呃幾多人上船?

仲有, 佢呢家係大劣設廠

佢d 科技好快會比大劣人偷哂
加上水災問題嚴重

呢隻野早晚玩完

賣底褲都算?

認同
筆者真心ON9

咩人黎，咁撚on9，仲以為TSLA係汽車公司

少少功課都唔做就出黎鳩up

買Tesla賭既係人類未來

人地經濟師會輸比你地班day trade week trade 牛熊師咩

真心on9 年輕人盲追Tsla

有睇過戲都知移居外太空只會帶來無限惡果

終於有個理性既巴打

Apple比人偷晒科技未

佢地唔會明嫁啦

咪臭係
希望跌到700比我入貨

留名binc

On99 同菲比斯諗法一樣！

王弼應該係退休人士得閒寫吓財經專欄

訓左冇睇，琴晚又升左幾多？

除左車其他無收入 車都仲係蝕錢
spacex直頭燒錢

睇戲每次搬新屋都撞鬼添啦

偷左好多啦... 小米連d packing design 都炒鳩埋佢
個d 乜野紅米又話自己係用apple 既乜乜乜做

tesla係玩未來的發展, 電動車跟本係未來的趨勢

Tesla仲玩埋再生能源 太空科技

其實就好似QQ咁
就算唔買佢 都唔會買佢跌

都成十年,全電車取代汽油車嚟講基本上已經係失敗

香港細, 又多holiday driver, tesla先叫做得起下

作者argument logic冇問題
問題係呢d argument由tsla 三百蚊時聽到依家

蝕錢都照升
放心

咁你咁睇淡，咪繼續put佢囉

咁睇淡唔代表要put, put 風險高, 同你預計唔到佢幾時先爆

唔gur可以沽空佢

好多歐洲地方都用緊電動車
其實依家大陸都想玩電動車

基於環保問題 電動車始終會取代汽油車

人地值錢係個IOS...
硬件野由鳩你啦，就算唔設廠，支国返去拆開一樣研究到

tesla炒到咁高唔係炒電池車

係炒auto pilot自動車概念

tesla係香港叫做得起下係因為之前收翻稅，同tesla無關

唔好傻， intel amd nvda d cpu gpu咪一樣任你拆，整到出黎未

又火箭又hyperloop
豐田

仲有電池、太陽能板、App等等

有排發展

唔信既唔好買囉
我就一早坐定貨，日日數錢

岩呀 唔好同我爭 我買埋你果份

咪係科技股泡沫，
無人知幾時爆，只要係爆之前走，就ok
不過今次美國入埋來玩，
我驚連美國都一齊死

同QQ一樣

QQ爆 中國就玩完

去睇多2次big short, 加沽納指

你認為美國的好多人揸tesla? 地大廣闊國家基本上全電車冇乜市場, 有d車廠就話將來重心會向全電車發展, 就等於早幾年啲公司吹3d電視一樣

講真依啲只係低技術野 太陽能板香港都玩到爛晒 村屋仲要當你係合法僭建都做唔起

睇youtube同蔚來 理想 小鵬啲車比真係差唔多（除左樣）

玩股票跟本係炒概念同趨勢

美團炒到200
Zm 炒到270

要睇pe點解唔買內銀

我覺得主因係特朗普唔俾股市跌
當股市成政績，投機心態

軟件科技公司如面書、谷歌和微軟，有着傳統企業沒有的優勢，就是邊際成本幾乎是零，例如多一個人付費下載微軟的軟件，不會增加微軟的成本，即顧客付的費用，全部變為利潤

SpaceX關Tesla事咩？

支持大家short佢

仲有, 佢呢家係大劣設廠

佢d 科技好快會比大劣人偷哂
加上水災問題嚴重

呢隻野早晚玩完

佢係外國都有設緊超級工廠 ----睇唔到
科技你想偷就偷到? 華為偷到iOS 核心科技未???
水災問題? 不如估海嘯啦, 佢間廠係上海浦東, 近海多D

結論, TESLA一定玩完

佢當軟件d前期投入唔洗錢

tesla就真係整一架賣一架

好易分到邊個有貨係手

其實所有股票都唔會過人世

依家啲軟件公司玩iaas, paas
越多人用，啲cloud唔洗用多左resources 咩
條友真係唔識架喎

我講緊歐洲地方唔係美國

睇番荷蘭、挪威、英國、德國、瑞士、奧地利呢d地方 其實市民基於環保嘅概念 佢地出入都係揸電動車/單車為主
至於豐田汽車同 Tesla 既銷售對象明顯有唔同
豐田果d 搵食車為主 耐用性較高

傻閪 鄉下仔

唔關事
但都係靈魂人物Musk持有
美股最緊要講前景講潛力

同一個企業喎

睇戲Ai識叛變添

利申
冇Tesla 在手

因為已經錯過買入最佳時機

唔通豐田只係做車？冇其他業務？

其實載人上太空/太空探索係非常燒銀紙
NASA 就係因為經費問題先會呢十幾年都冇載過人上太空
反而整衛星果d 仲有機會賺到錢

真，全部啲ai 最後都會殺人
快啲put哂啲googl, amzn, fb佢

老實講以家call put 都係賭博
納指以家玩法唔可以長久落去
正確d講美國政府 ，遲早要收水
納指最後結果一批人跌樓，一批人發達

其實得罪講句
一個股票冇息派就同買藝術品冇分別
你話佢值幾多都冇用
只要有人接貨一舊垃圾就推到幾高都得
一舊金冇人買點都唔會翻生

唔係
所以一個蘋果一個梨
除左大家都有核有皮，有咩好比

Tesla 而家係咪太貴我唔知，但將 Tesla 當係一般車廠去同豐田比已經 on99

spaceX 幾時變左tesla 資產...
spaceX 從來都係Elon 自己既公司，冇諗過放出來賣

Tesla 反而另一樣有前途既地方係做電池

所以話你唔識，人地做緊energy business
賣車好快變副業

諗起之前有個巴打講會升到2000

係，d人炒股炒到失去理智
tesla 汁左，都唔會影響spacex

仲未遲
Semi truck 同 solar panel 既潛力會比家用車大好多

未計 target market 都係排第八，Tesla 真係冇乜市場

你咁講冇咩意思
2種strategy 黎
一種升值 一種cash flow...

邊有騙子唔係話自己就係人類嘅未來？
eg . 販民

就算elon 想spacex 上市都上唔到市，
美國政府兼助和養spacex，唔會俾spacex上市

一個股票冇息派就同買藝術品冇分別

failed 啦
藝術品自身提高價值能力係冇，全被動建基靠人對佢價值加許
一隻冇息既股票/股息少到可無視既股票，價值咪建基於佢自己operate 能力, profit, 大家對佢forecast 同行業當下發展等等

5號仔有息呀. 賺息蝕股價果D 又有冇考慮? 停息停紅股又有冇考慮??

上600蚊嗰陣都好多人咁講...

tesla 喺美國本土好似好賣過bmw 喎

佢都話上到火星先會上市
我想講starlink好快會吸cash吸得好勁既生意
而家已經射左好似100幾組

Space Exploration Technologies Corp., trading as SpaceX

同一間公司黎咩？又唔係母子公司關係 headquarters位置都唔同啦

笑人之前學識做research先啦好嗎？

所以菲比斯重倉銀行股 油股 飛機股咪輸到要祼泳

好on9 當tesla係汔車股..

你兩個PO都回我, 咩事.

事實上升值先係最賺錢，派息比廢老妹下妹下
Amazon 20年冇派息+ 蝕錢，代表咩 再睇下個股價升值

唔撚使睇戲都知支那會帶來無限惡果

賺息蝕價蝕到仆街有咩意思

Tesla有做埋民用火箭

Amazon十幾年前都只係一間網上書店
如果你只係當tesla係汽車股就輸啦

問你媽媽點解仲要渣住中國人壽同大貓，唔轉會qq

太陽能係美國都有對手，Tesla最大兩間對手剛剛合併左。不過似乎太陽能整合係Tesla做得最好。

賣車依家都係Tesla命脈之一，市場好睇佢個出貨量，同埋Tesla琴晚話自動駕駛已經好接近完全既Level 5，過埋今年之後自動駕駛要好似Office 365咁的新買家要逐個月付費，所以收入同賣車數量都有關係。

不過希望Tesla可以好似歐美車廠咁賣package，依家見好多人都覺得Tesla既組裝質素唔夠好。

通用汽車早幾個月都公佈左新技術電池，個效應似乎比現時Tesla既電池好，仲話有機會會share俾其他車廠。而Tesla剛剛申請好既專利似乎佢地既電池壽命可以大幅增加。

所以買Tesla係買一個故事，相信Elon成為下一個Steve Jobs，但係其實周邊有好多唔簡單既競爭對手。

應該會成為最搵錢企業
但space x 半國企，美國未必要俾佢上市

Amazon無派息前幾年蝕錢
不過10年來升28倍

我都覺得總統大選前會升到2000，但大選前我可能會放走一部分止賺，因為我覺得拜登會贏。

有冇聽過power wall、solar city? 知唔知咩係vehicle to grid?

, 個名真係冇改錯, , 由基金到散戶都劏晒

泡沬嘅嘢, 炒到個個老散都係高手, 隻股成為一個新興宗教, 買升係不容至疑嘅信仰真理, 全部唱淡嘅專家都係9up

佢其實就係用賺錢嘅project去support 燒錢嘅project

嚟喇 開始拋啲 terms 出嚟 （專家mode）

太陽能唔睇好，大陸d太陽能產品賤價打死左好多企業，要政府加稅先死唔去

amazon netflex google係個個爆破中生存落黎

當然，唔gur可以沽

spacex直頭燒錢

如果發展去火星住，應該有排燒

講真玩再生能源冇電池真係冇用
佢地屌打在 Solar panel + batterpack
再生能源係大勢所趨
以前再生能源就係差energy storage 呢塊併圖
而家Tesla 電池就係填補返呢個不足
而Tesla 電池唔洗多講

再比應該同能源市場黎參考，而唔只係車市場
問題係再生能源生意revenue model係點就唔知了

其實你班友有冇玩過tesla嫁 有個重點好似無乜人知，佢最新個system係玩訂閱制 哩part好賺錢

此一時彼一時，大陸企業係太陽能方面既技術無Tesla咁強，佢地既新太陽能瓦仔係靚好多。而且Tesla係做太陽能技術整合，由接收能量到儲存到輸出都係一條鏈，所以我認為同大陸太陽能企業比較唔係咁適合。

資本市場就係咁，火捧唔緊要，最緊要有人接

你揸過tesla未

揸過都想賣左佢

On9先玩港股

我都認同再生能源係大勢，尤其是歐洲咁注重環保既地方我認為同Government contract大有可為。

我有睇好多外國分析佢地大多數都係用車企黎分析Tesla，但係我諗法同你一樣認為應該最少用能源/ 科技企業去分析Tesla。

BTW，其實持股都會腳震，高處不勝寒

咁我窮人梗係未渣過啦，不過我見到街上越來越多Tesla，咁我就比較好奇的渣過既賣左俾邊個啫。

如果唔係屋企無充電位我都會渣電車。

Space X hyperloop 都唔係Tesla持有
有錢賺都唔關Tesla股東事

現時都睇唔到Tesla除咗車同電池太陽能板以外有咩新業務
Elon Musk有咩新野搞都唔見得放入Tesla

作者評估車業務都合理
計埋電池太陽能板就更加合理

就係燒完錢 d技術回饋返俾Tesla 電池 starlink

大部分國家會在30年內禁燃油車

支那野咁撚柒就咪拎出黎講 渣出黎都比人笑 大劣佬都唔用
正如佢地都唔會用小米一樣

終於有人明
10年前話tesla 做車廠都算
今日仲話做車廠

Tesla, Apple, Google 呢 D 公司係做緊改變世嘅嘢!
點可能當佢地一般公司咁去分析?

越嚟越多？ 揸開車嘅都轉返晒汽油車啦

剩返啲新手係到接手 成日鳩撞

但starlink 如果work 個利潤會好勁

我諗買Tesla既人起碼有一半係因為SpaceX

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #香港自治法案 #快閃文宣 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權法 BNO「5+1」

所以我講明除左樣但正如你講咁 小米一樣越黎越多人用

錯, 條有9成買個好似廢老咁專forward fake news 既老闆elon

年銷量只唔只30萬架啊

係囉，雖然都係Elon Musk
但係tesla係無太空科技成份

其實tesla可以炒到咁貴係佢個autopliot
電動車加autopliot領先全球
當然9月公佈的電池技術應該都值得炒

小米鬼有多人用到, 近年越做越差, 係印度呢d 第三世界多
睇youtube 就話tesla 同nio 除左樣一樣
你不如話豐田d 車除左個logo 同大陸車一樣

我話除左樣7過tesla 唔係一樣樣

tesla 會搞自動駕駛, 你nio 都話會
但唔該收皮啦, 一個國家連飛機engine 過左一百年都做唔到, 晶片又係垃圾
唔該你整返d app 算啦, 學乜野人做呢d fundamental 既科技

哦，我尊重你睇法。

你話差唔多... 點差唔多法, 性能唔好講, 仲有品牌價值呢
如果因為用電推動就話差唔多, 咁所有汽油車都差唔多啦

雖然我唱衰tesla, 但唔好用支那d 劣質野同人比

咁粒CPU整到5納米喇

題外話:

筆者依條友係我舊同學。小學就識佢。
由細到大就已自稱仆街。但又以cheap 友為榮。
果然依個世代仆街賤友先搵到錢。

請勿相認。

最睇唔起就係班以為自己有啲經驗但錯過左Tsla升幅就一味踩買Tsla係少年股神/新手傻散盲追亂炒唔肯承認自己睇錯。

已經射左好多組
Ibank一定爭住比錢用

佢講野係唔係好低B?

Tesla既沽空倉成220億美元

你咪上youtube睇下啲車比較囉 廢事又話我吹
車內部 自動泊車技術 充電速度之類
講真電動車我唔覺得係咩高科技野 有幾難跟

其實賣緊套auto pilot......

唔係。
佢真人係叻既, 但唔係死讀書果d. 學識好廣泛。
所以唔係考第一果堆。
但份人賤格, 仲要以賤格為榮, 覺得賤格先可以立足社會。最後佢實證左佢理論成功。

睇戲睇到上晒腦

均價$1xx 路過

屌 佢呢種人應該奶共 做乜寫蘋果

希望大家唱衰TSLA既時候都要比啲時間去了解下人地做緊咩先

youtube d 藍絲講到中國稱霸世界啦
youtube 睇

你睇戲添啦

唔使講咁出，哂個倉黎睇睇
想知你買左幾多張put

睇下價錢先

納米技術唔係硬件野 無技術點生產

車內部 入油速度 拍車後鏡技術 呢三樣野唔洗睇youtube 所有大廠既汽油車都係差唔多

咁講所有汽油車都無分別啦

乜原來買一架車係睇呢三樣野

你買個袋都係用黎裝野, 都係有拉鏈, 咁個個袋既品牌市值應該都一樣

有實測 有片睇到內部 你咪息聲睇囉
如果我唔睇 我唔知道 我見唔到 唔關我事 但係又要評論 不如你同叻哥討論啦

我講緊一架車既價值唔係呢三樣野呀

車內部 入油速度 拍車後鏡技術 呢三樣野唔洗睇youtube 所有大廠既汽油車都係差唔多

咁講所有汽油車都無分別啦

乜原來買一架車係睇呢三樣野

你買個袋都係用黎裝野, 都係有拉鏈, 咁個個袋既品牌市值應該都一樣

遲早比經濟台燈到仆街

咁唔講大陸車 你比較寶馬 banz啲電動車囉 睇下你又點講

支持short佢老母

可唔可以有啲新point

同意個topic 但係成個內容論證係弱智級

1400唔好過人世
1500 泡沫開始好快啲put
1800 屌你隨時free fall
3000 痴撚線嘅隻野，好啦好啦跟啦
.
.
.
.
300

我800就夠

無知唔係問題，問題係唔去了解。
以上既東西都證明tesla唔單只係電車公司，仲係能源及科技發展公司

廢老睇科技真係搞撚笑

佢係廢老，有無睇人track record?
佢無識一件事，佢係相當準同理由充分。佢仲要係少數而家仲講真話嘅財演

我2017年開始買，一直只買不賣，唱衰嗰班睇左幾年都係嗰幾個論調，幾個月就咩Tesla Killer, kill 左十年影都唔見，仲要啲對手一間輪住一間咁執柒左。

班友完全無了解過間公司做咩，剩係識講車，班支都無睇過人地road map, 重點升得勁係因為佢依家真係跟到road map!

依家錢對佢嚟講已經唔係咩大問題，成80億美金慢慢燒，就算乜收入都無都可以燒一年，更何況已經好肯定連續四季有錢賺。跟住落去應該都係贏家通吃局面。

支那間gigafactory十月應該可以全部投產，一年25萬架，德國下年，大約都係20-30萬架。美國德州應該今年會有間terafactory動工， 加上睇緊亞洲會再起多間，呢幾年應該硬件會完全無問題。

攞左英國電廠牌照，仲有澳洲好似試驗緊，如果大推就會好似AirBnB咁賣電出去比商業或者自己supercharger 用，呢條水路都好大。

仲有勁多啲電池特破（九月知），自動架駛，semi 嗰啲我都唔講啦。

佢對呢啲科技產品嘅認知仲停留緊係買個office番黎係word打下字，係excel 入下data

賣短褲都夠啦

係呀 仲有terminator添呀

仲睇乜9，經此一疫，可以考慮下拍套big call，講有人捉到路FED會救市而大發達，而沽空友含家剷

2間公司黎 做乜鳩

但解唔解釋到點解班廢老咁有錢，但連登仔仲係fg50k，做左10年野80k咁少錢

係唔係因此個個都係太平盛世希特拉有遠見，但發揮唔到

見到呢d post 證明又入得貨

我唔係好識佢，不過我真係想講track record係無指標作用。

投資世界入面，除左基本知識同心態可以累積之外，其他所有野都係主觀睇法。

中国想玩係因為引擎車已經研發咗咁多年
技術好難再上
電動車除咗TSLA個個都啱啱起步
仲有機會偷技制魔改下做下世界第二

TSLA上海廠係類似蘋果工廠咁，谷中国製造業

邊條廢佬寫？
睇唔起下一代，新經濟都要比時代收皮
tsla 價值唔單止賣倒幾多部車，垃圾廢佬一世都唔會明咩叫科技

點解可以咁on9既人都有
仲要出新聞
人唔笑狗都吠
仲話tesla做車，笑撚到仆街

冇track record跟乜嘢？

所有對錯都係事後嘅，有冇聽過老毛名句？

最大問題係叉電
村屋獨立屋就話可以拉條線

其他要搵商場叉

似係大牛龜電視同LCD電視嘅分別

巴菲特都會錯過蘋果，買錯航空股，末日博士都有扑中過沽空賺大錢，股票升跌係市場氣氛，人心，主題，大勢縱合既，股票分析充其量只係馬經。

你buy佢有你既理由，不過只講track record就施主我地有緣無份。

Renault Zoe係歐洲同Tesla一樣好賣
電動車一定係未來 汽油車已到黃昏

佢都當server唔洗錢，pr唔洗錢， cs唔洗錢，保安唔洗錢，公司個洗廁所都要錢啦

佢想咩
佢上都上starlink

我幾時講「只講」？
而係track record係最objective.

巴菲特有中有唔中，但general賺多過大家好多，呢啲就係track record

GM 果個得個吹字
擺四個轆兩舊野一個盒 就話自己兩年後生產 400mi 嘅EV

Model S Long Range Plus 一個月前都402mi啦

幾時賣電，幾時供電，幾時儲電，幾時借用tesla 車嘅電，幾時叉返比你揸出街

其他賣太陽能板有咁嘅software?
就算佢太陽板造得平過TSLA, 電池呢夠TSLA平？

要比真係同AAPL 比， 大家都係龍頭，大家都係ecosystem

好似賣車已經係副業 當年Elon玩火箭回程個時係咁爆 搞到差啲收晒皮

佢都好似有承認過 外星探索先係佢目標
Tesla用黎泵水
Solarcity用黎做遠距離殖民傳輸

呢個幾好笑

樓主平時有冇搭飛機
有睇過戲都個搭飛機九成都墜

玩過山車十成出軌

車要維修好煩 所以騎馬方便d

我估佢好快cash out Tesla all in搞火箭
Bill Gates 都賣哂Microsoft 股份咁濟

*the big long

自動駕駛唔係software?
多個人download tsla 就賺多5000

夠疆咪沽佢囉，字裡打飛機有咩用

喺車係奢侈品嘅地方先有呢個問題。
外國地方大，車係必需品，屋企又會有車房就冇呢個問題。

仲有加速software 都係軟件嚟

乜撚都唔識就唔好喺度懶幽默啦 傻鳩

連登仔最撚惡 一句就話人乜撚都唔識

見到佢個title寫 專業投資者
連tesla係做咩生意都唔知

人地起碼慢慢實現緊佢既計劃，販民做過啲咩？點拎黎比

Cls

均價$1xx都唔向上溝？

你真係未見過同iphone一樣樣的手提電話? 我見到好多喎

即係你跟住明星個樣整容，明星個DNA都比你偷走埋？

仲有幾十萬係條路行緊Tesla 幫佢攞Driving data
無人駕駛行得再前

面褲嚟休市時去lounge著

而家Starlink 仲係SpaceX 手上到
Musk 應該想借賣Starlink IPO 增加SpaceX 估值又唔洗失去SpaceX 完全控制，多咗啲估值又可以攞去整starship

無錯呀！所有tesla車主都幫緊佢個AI進化緊

無識 但又可以 相當準同理由充分?
你講完自己有無笑?

講track record, 近10年巴菲特係跑輸俾標普納指
睇野就睇全面D

講得出呢句肯定從未係股市上賺過錢, 甚至連買賣股票都係處男處女的傻鳩

支持樓主，連登仔擁護的必放，連登仔開post鬧的必擁護，老早去左NIO

一日半日就傻鳩接貨， 但Qqq炒左十年了

如果唔係有多D類似op呢類傻閪
我都入唔到平貨多謝你

唔會啦，佢有排都拎得晒啲獎勵
好似股價要上到5000

睇銷量TSLA用家係exponential咁上
係得你咁醒目無渣tesla
定係你買唔起

記錯，係市值上到6500億

其實spacex有美國政府做佢最大客仔
點解要cash out
究竟大家知唔知自己講緊咩

你信2050年Elon可以帶人上火星嘅話就放膽去 唔信就放心做你嘅平凡人 到時爆升好似QQ咁就唔好問點解

你睇戲睇到慒撚左？屌你老母

蠢人係唔會發達 由佢啦

起碼QQ真係有業績支持，依家炒tesla同炒bitcoin/eth 係同一回事

佢d自動化機械咁貴 都要時間回下本 可能我睇得太長遠

商用火箭合約佔全球過半

你地搞錯晒，一睇Musk就知佢係鋼鐵俠啦。使乜研究乜鬼銷量，技術，對手，股價。

睇下Iron man同Avengers就知公司將來會點。

In Musk we trust

啲人係買Elon Musk

$1xx?!!!!!!
請受小人一拜！我賺左一倍仲以為已經好勁添

好燈

AMD 蘇媽呢

召喚格sir

巴打
iron man死左
avengers內鬨收皮喎...

格sir 是無辜的

係，有睇第一集都知Tony stark 轉玩大夢想保護地球開始股價大跌

樣一樣 但係你跟到個system?

唔好係地球設廠
一粒隕石 咩都冇晒

hey 將來嘅事邊個知，你都估唔到套戲個結局，我都估唔到tsla噚晚一晚都升一成。

3月尾4月頭我都係堅信fed會救市，準備全倉入，見到連登講仲會跌到幻二，宜家都揸緊cash

邊個估到宜家做埋aws，係佢最搵錢既生意，買tsla既人係賭佢以後唔係靠賣車盈利

Starlink這些才是重點等上市👌

CHING 睇你用字同個emoji係唔係就係傳說中上年6月開始上連登既銀髮族？

Bingo

OK BOOMERRR

同TESLA同其他油車大廠比出貨量
係咪同將ZM用PE去計股價貴唔貴一樣道理?